fb真係好多痴線佬

講真, 我覺得求馬僉傳女某鬼鬼哋,
小心啲呢個平台。
利申: 鍵戰緊,個心跳得勁快,好多痴線佬
好在有同路人支援唔洗比佢哋圍攻

佢今次報afp嗰單都唔知係咪有心打錯做警察, 佢今次完全係偷偷摸摸改番做警察的警棍。